有冇人想比 HKU EnF 學生咬下塊面

【本報訊】年輕金融才俊與女友拍拖十個月本已談婚論嫁，但女方疑不滿他錙銖必較「行街食飯計到足」，突然提出分手。他在「箍煲」不遂的打擊下，當街張牙咬傷對方俏臉，更揚言要淋她鏹水令其毀容「無人要」。案件經審訊後，被告昨於觀塘法院被裁定襲擊致造成身體傷害及刑事恐嚇兩罪成立，裁判官先替被告索取報告以作量刑，但明言不排除監禁。

廿四歲被告周耀銘昨聞悉罪成後，忍不住當庭啜泣。他現續准保釋至四月十一日，等候背景及社會服務令報告始作判刑。辯方求情時透露，被告向女事主投入了很深感情：「連戒指都買埋」，他接受不了突然分手，事發時因控制不住情緒，才有過火言行，強調被告未想過真的會向女方淋鏹。

負笈英國 獲碩士學位

辯方又指，被告在英國取得金融學碩士學位，並正考取相關的專業資格。被告本來更已獲得在滙豐銀行分行實習的機會，但因擔心本案結果已經呈辭。辯方指女事主所受的傷勢並不嚴重，而被告事發後已反省，再犯機會甚微。

咬咬

有無樣睇下？

痛痛

睇錯咬下面

派咩膠阿

痴撚線一齊10個月買戒指

幸福概表現

Siuma ho ball

下面比你咬到爛曬

錙銖必較

gay

Jj腐爛

屌你老母

口交下面

原來你真係男人